（前記者談談傳媒再打機）Oxygen Not Included

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：